好多路未清理 完全唔適合交通工具行駛

非緊急工作 政府應叫人唔好返工住
直至大部份路清理晒
緊急工作又耍跨區嗰啲人
政府要諗方法接佢哋到工作地點

政府：你可以早啲出門口

所以行緊路

我唔要聽任何藉口

其實有冇人知連接人返工嘅車都行唔到
好多路段都未清
巴士有好多架車被毁

頭先搭小巴有段路逆線行車，勁危險

政府叫你唔好返工住
老細叫你返工
你咪一樣死死氣出門口
係就直接打俾老細同佢講根本返唔撚到

正呀 前世未俾人屌過
港豬對呢樣野最敏感

香港最睇唔起嘅澳門都有叫人停工
政府係咪以為個個行到返工?